有冇人好撚憎貴婦狗

隻狗種本身已乞人憎
養個班撚屌仲撚仆街

做
做狗做到你咁撚樣衰

完全比下去

芝娃娃仲撚醜啦

貴婦好得意

起碼人哋有錢養啊
你知唔知打理1隻poodle比起其他狗
洗嘅錢係多好多
窮撚連唐狗都養唔起

細狗=食屎狗
攞曬去狗肉節賣

嘈到食屎

短毛狗正d

match